* Тестовые данные: Позитивная проверка. Форма “Добавить плательщика” - совпадение с макетом.

	тестовый сервер - https://test2.stroyrem-nn.ru/   продовый сервер - https://stroyrem-nn.ru/

* Предусловие: пользователь авторизован, открыт «Личный кабинет» / "Профиль", у пользователя есть плательщик

* Шаги:
1.	Выбрать вкладку "Юридическое лицо"
2.  Нажать "Добавить плательщика"

* Ожидаемый результат: открывается форма, в котоорой есть:
	- < Назад для возврата во вкладку
	- раздел "Данные контактного лица":
		- поля: "ФИО", "Номер телефона", "E-mail"
	- раздел "Данные об организации":
		- поля: "ИНН", "Правовая форма" с выпадающим меню (ООО, ИП), "КПП", "Название организации", "Юридический алрес", "Почтовый адрес"
		- ссылка "Совпадает с юридическим"
	- раздел "Данные о счёте организации":
		- поля: "Расчетный счёт", "БИК", "Наименование банка", "Город банка", "Корреспондентский счёт"
	- уведомление "* - поля, обязательные для заполнения"
	- кнопка "Сохранить"

* Постусловие: удалить тестовые данные

Автор: Надежда
	
* Отчет о тестировании
  
Тестовый сервер
| Дата | Время | Версия браузера Десктоп | Результат/Баг в Трелло Десктоп|  Версия браузера и ОС Тач |Результат/Баг в Трелло Тач| Дата релиза| QA  |
| --- | --- | --- | --- |  --- | --- | --- | --- |   
| 14.07.23 | 10:05 | Chrome версия 114.0.5735.199 Firefox версия 115.0.2 | FAIL https://trello.com/c/TfZnDuYc/526 | Chrome версия 114.0.5735.196 MIUI 12.5.13 | FAIL https://trello.com/c/aaajuqwq/102 FAIL https://trello.com/c/TfZnDuYc/526 | 16.06.23 | Надежда |
| 12.08.23 | 14:10 | Yandex версия 23.7.2.766  Microsoft Edge версия 115.0.1901.202 | FAIL https://trello.com/c/TfZnDuYc/526 | Chrome версия 114.0.5735.196 Samsung Galaxy A50 | FAIL https://trello.com/c/aaajuqwq/102 FAIL https://trello.com/c/TfZnDuYc/526 | 16.06.23 | Наталья К. |  
| 28.09.23 | 09:12 | Chrome версия 117.0.5938.132 | FAIL https://trello.com/c/TfZnDuYc/526 | Chrome версия 117.0.5938.60 MIUI 12.5.13 | FAIL https://trello.com/c/TfZnDuYc/526 | 17.09.23 | Надежда |
| 05.10.23 | 08:00 | Chrome версия 117.0.5938.132 | FAIL https://trello.com/c/TfZnDuYc/526 | Chrome версия 117.0.5938.60 MIUI 12.5.13 | FAIL https://trello.com/c/TfZnDuYc/526 | 01.10.23 | Надежда |

Продовый сервер
| Дата | Время | Версия браузера Десктоп | Результат/Баг в Трелло Десктоп|  Версия браузера и ОС Тач |Результат/Баг в Трелло Тач| Дата релиза| QA |
| --- | --- | --- | --- |  --- | --- | --- | --- |   
| 14.07.23 | 10:15 | Chrome версия 114.0.5735.199 Firefox версия 115.0.2 | FAIL https://trello.com/c/TfZnDuYc/526 | Chrome версия 115.0.5790.171 MIUI 12.5.13 | FAIL https://trello.com/c/aaajuqwq/102 FAIL https://trello.com/c/TfZnDuYc/526 | 16.06.23 | Надежда |
| 13.08.23 | 14:10 | Yandex версия 23.7.2.767  Microsoft Edge версия 115.0.1901.203 | FAIL https://trello.com/c/TfZnDuYc/526 | Chrome версия 114.0.5735.196 Samsung Galaxy A50 | FAIL https://trello.com/c/aaajuqwq/102 FAIL https://trello.com/c/TfZnDuYc/526 | 13.08.23 | Наталья К. |  
| 17.09.23 | 14:20 | Chrome версия 116.0.5845.188 Firefox версия 117.0.1 | FAIL https://trello.com/c/TfZnDuYc/526  | Chrome версия 117.0.5938.60 MIUI 12.5.13 | FAIL https://trello.com/c/TfZnDuYc/526 | 17.09.23 | Надежда | 
| 01.10.23 | 08:00 | Chrome версия 117.0.5938.132 | FAIL https://trello.com/c/TfZnDuYc/526 | Chrome версия 117.0.5938.60 MIUI 12.5.13 | FAIL https://trello.com/c/TfZnDuYc/526 | 01.10.23 | Надежда | 